執野時，揾到馬國明係黑紙嘅訪問...

個主題有冇咁應景
我都希望馬國明可以快啲放低件事，拍多啲好戲
期待《降魔的2》嘅演出